講個故仔俾大家聽 有時間希望你會睇吓

從前有一個女仔，佢好愛佢男朋友。

個男仔搵得少過個女仔，所以個女仔食飯去街都會主動俾錢，個男仔鐘意啲咩，個女仔就算唔食飯都會買俾佢。

個男仔好貪玩，一而再再而三咁出軌，個女仔都會忍痛原諒佢，因為佢相信佢會改。

有一日個男仔心血來潮話想要組織一個家庭，想要小朋友。個女仔就唔介意冇錢冇求婚冇戒指冇婚紗著，瞞住屋企人咁同男仔簽紙註冊結婚，然後仲十月懷胎幫男仔生咗個小朋友。

但小朋友出咗世，男仔根本就當多咗樣玩具咁，完全都唔幫手，對小朋友愛理不理咁，放假有時間都只會出街玩。

女仔其實都生活得好辛苦，24小時咁照顧小朋友，連瞓一覺好嘅時間都冇，好好地坐低食一餐都好難。但係因為女仔好愛男仔同埋好愛個小朋友，所以女仔都咬緊牙關堅持落去。

好可惜有一日，女仔發現左男仔原來一直都仲有出軌，根本冇停過，其中一次仲要係女仔夜晚入醫院準備第二朝生小朋友時發生。

女仔真係好傷心，但佢知道唔可以再心軟，無論係為左自己或者為左個小朋友。

然後女仔主動聯絡個「第三者」，因為女仔唔想再有其他受害者。點知發現原來男仔真係一直都有搵佢發生關係。「第三者」原來都知道女仔嘅存在，佢有問男仔點解仲要同女仔一齊，男仔竟然答「其實我都唔係咁鐘意佢嘅，純粹佢對我好好，我經濟亦靠佢。」

當女仔好傷心咁搬翻娘家時，男仔竟然都仲一直聯絡「第三者」話唔開心想見面想發洩，仲有心情同人地發情慾短訊。亦表示放棄女仔放棄小朋友，「冇咗就算」。

其實 愛一個人有錯咩？到底女仔做錯咩嘢，令佢落得呢個下場？

利申：個女仔其實都靚同生得高而男仔就高、大隻、樣都ok嘅，女仔細男仔好多年。

冇錯
自己選擇左

個男仔係賤，但條女都係on9

真係好慘，旁觀者睇到心都酸埋

個男仔好貪玩，一而再再而三咁出軌，個女仔都會忍痛原諒佢，因為佢相信佢會改。

唔信就冇事

點解當初要叫個女仔生，點解要呃佢...不過個女仔真係傻嘅 戀愛大過天

個男仔演技太好，唔想點解明明唔鐘意人但都仲要玩人，小朋友都生埋，個女仔咁就一世

啲人就係犯賤 出軌就係反映道德之低
每原諒一次個女仔就錯一次
自己條件又唔差 洗鬼一定要條仆街咩
不過我都差啲原諒 所以... 明白嘅

唔係想blame the victim, 但其實每個人既性格都好難改變, 等於就算有d人有重病都唔會生活習慣, 而且呢個男既大隻又高, 其實好有市場, 所以對於佢黎講, 個女仔只係佢成個森林入邊其中一棵樹

愛情真係令人盲目

Sad but true 個女仔真係好傻為左賤人搞成咁

當一個男/女好容易吸引到異性，呢個人就愈困難只忠於一個人，就好似你唔會好在意唔見左包紙巾同筆，因為代替品好易取得，除非你有自信你係佢心目中係跑車同樓。

改嫁囉
唔係可以點

應該都係高大、靚仔、大隻啦
可以close file

因為你蠢你戇鳩啫，唔好喺度扮可憐啦

小姓奴？